加藤屋既鍋物(飯) 同雜坎(飯) 有咩分別?

啲料好似一樣咁多 多個泡菜貴3蚊?

剩係食過鍋物 個泡菜超好食